美股認真討論區 CMXCIII

代暴絲開定...繼續討論...

小西FB / MEWE

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

放左aapl大半倉先傳做車
我屌你老母

美股認真討論區 DCCLXXXIII

我記得我有睇到呢個留言
但覺得你係傳唔係講真
同埋其實傳左好多年
只係今次啲風特別猛

咩料

暴巴仲有兩日復活

西蛇直播打機悶到訓著經典重溫‼️

大家早晨

富桂

毒撚無街去留名

早晨

喵喵巴

數字巴

契媽笑到最後

Uruha 巴

其實趁apple回調果陣大手買就岩
到出年出Apple car就夠錢買

瞓醒+10%, 但今晚要嘔番幾多出去呢

契媽基本上係以每月10%既速度增長緊

各位早晨
睇嚟好多人高j aapl

咁早嘅富桂

盤後紅燈

睇你個倉買咩,廢老全線仆街都似

收左爐唔關我事

已經半倉cash

石仔個倉而家仲剩幾多村民

石仔做清倉派笑鳩人

我以為美股區啲人唔訓教

屌啊我未清倉啊 聖誕快落

SH SH

隔離post 好似有人搵到其中一個條文嘅內容唔知係咪真

我YTD正數

係

聖誕快落
Merry Christmas

咁大風浪呀

串啦

經歷左四次熔斷

侵侵熊市大將軍

咁真係痴撚線，aid bill aid 到去幫埋其他國家咁撚大愛

仲有負油價

市場唔會睇detail, 個heading已經夠殺

咁係勁嘅

今年Christmas sale會做幾折

點解唔aid埋我

睇post以為熔撚咗

dem成日都借機想帶自己agenda
然後就屌republican擋法案 打和啦

仲要clip埋

Democracy program係咪姐係軍火

冇錢巴
繼續返工

美國佬岩岩訓左未知咩事
今晚8點先頭部隊出擊
10點半滅世

睇個勢巨硬又突破失敗

不想努力了

西sir依幾年都攰啦

民主黨d仆街好撚多陰招
下下夾鳩trump由佢做醜人咁款
今日cctvb新聞又會全力報
trump唔簽搞到好多居民係foodbank拎野食
又好多人失業好無助
跟住又影下blm搶野

高位巴

次次cup noodle都撞正回調

但喺巴基斯坦搞gender program

西蛇日日食飯盒唔夠營養搞到咁

班友真係賣國者聯盟

石囝連羅馬數字都識 尾機到

Assistant Pakistancensored國嘅盟友

包唔包屌Mia Khalifa?

桂絲早

Mia Khalifa唔係黎巴嫩咩

Sounds like they need some freedom

Sleep for the weak

食飯盒係P巴體驗紅塵姐

夜晚3.4點成日仲見倒人
朝早9點又準時起身講早晨

齊來拜石

其實係想食個老闆娘

我石好型

我又衰貪心, 見佢突破先追call,賺咗餐飯唔走, 依家蝕埋餐飯
操作太差

封你做美股區創意台二當家兼動物台台主

一石超人

笑到肚痛

大當家啲gif 笑到仆街

往返跳躍果張

馬騮巴

閪冧
鳩彈

無頭髮 毫髮無傷
個梗真係好正

你賓周經歷左一次熔斷

都係中東喇，不用分那麼細

幾時幫下我地

來回地獄又折返人間

Dem 只係為屌而屌

真心幾match

石仔終於得到平反

唉有時啲野真係整定 ai唔敢推all in就升到爆 6618唔敢推all in又升到爆
Abnb推all in就含
錢真係好難搵呀

咁大愛不如共產啦

琴晚我石清TSLA
型到

我琴日差d做咗高追俠

唔好allin咪得

見AAPL 升到咁

我都忍唔到手買咗小小AMZN

AAPL?

咁你賭緊錢姐

咁就避免咗一場災難，石家莊好彩有石仔

又上來吹奏契媽

應該好多人都高J左AAPL

尋日我都照加野買野

聖母不怕摸頂
只有破頂

Amzn 等到下年先入

佢地應該冇食9月棍

坐穩

Aapl call

琴晚一蚊買入，佢竟然同我跌到得0.2

之後狂溝先等到有賺，即放

火中取栗

每跌100蚊溝一注

所以推完嗰一次就唔敢再入 一黎升到冇乜位入 二黎想冷靜吓先
但日日睇見嗰兩隻升到傻就好難冷靜

推土機前執石派

Trump suggests he may not sign $900 billion coronavirus aid bill

走左call轉左正股

建長倉最舒服最穩陣
寧願穩住贏 都唔想爽住輸

想買正股呀台巴

川上巴

又搞事

我以後都唔敢咁做啦

危險到琴晚唔敢訓

等緊 升到咁建唔落

想買咪咪囉
都係㩒個掣啫

不如d錢aid 我地啦，我地咪又投資返去美股到

為美帝增值

驚閪

佢想比多d姐 好消息黎 應該又升

今晚又要豬錢
合唔到格要返工對沖

放咗佢入契媽w好過

幾多%

屌aapl瞓醒覺無咗15k

3230坐左好耐

想幫老豆建個ETF倉
老人家正路就要保守啲
但我又好想幫佢入契媽
佢淨係指定要入TSM
有冇巴打指路

有冇賺

尋日129撈左AAPL
睇黎今晚都係Mola Mola

美帝內循環

有火中取粟一千鎂

1%Tsm 99%ark

有得溝都好啲

呢個都CLS

琴日個倉+3.5%，輸了，龍到咁先3%多

契媽都好保守

Good equity緣份到了自然會升

咁樣先叫對世界有貢獻

橫掂實體經濟已死，依個已經係最好嘅辦法

咪撚買amzn啦 垃圾嚟

好刺激

Relief Package 好似冇呢個，呢條應該係Consolidated Appropriations Act, 2021，入面係DOD同DOS，2021年財政年度的開支
同時Consolidated Appropriations Act係包埋Relief Package

你竟然咁講

望佢有一日拆股

咁咪ark+tsm各50%囉，最多咪4:6, 想再保守d就加埋voo同qqq, 各25%, 咁之後真係訓著5年先訓都得。

多謝你clarify

人升佢大升，人跌佢唔跌

屋企人成日覺得投資股票好大風險

AMD戇鳩

溝咗成副身家落去

差少少收皮

開TSLA圖俾佢睇，相比之下契媽好穩定

死光頭佬

前排跌果陣屌到佢變臭雞wo

短期內都唔會拆
唔畀傻散玩

學生股神秘技

認同arkk 搭 Tsm 6:4 arkk 做咗diversify

痴撚線
係咪每次輸加注兩倍d fd

同我老豆一樣 又係指定tsm

跌多少少先 大盤仲係高到好似隨時跌

hedge my calls with more calls

好似唔係第一次AAPL末日call

瞓醒又升10%

地獄同天堂真係一線之隔

唔比人玩yolo call

小注建倉囉

石：唔識升既，TSLA好啲

呢半年黎，最多咪回調幾日，之後又爆過上去，我只係後悔自己無由6月開始一直sh契媽

睇到張圖都噴血，你同幾個月前嘅我有咩分別
收手啦

我都係咁諗
係煩在ark唔知入邊隻好
正路就契媽K
但契媽又話嚟緊睇好G
入哂全家桶又好似太散

arkk本身都買好多公司，都夠多元架喇

我收手啦p8禾g錯啦

今日要行善積得
唔係今晚又豬到仆街
但黑警點都要死全家

Ark 系列 唔係唔好 但現價入其實勁高risk
想入ge 巴打睇住risk

要ETF

屋企人試過跟人買田生
之後俾人停牌而家變晒蟹貨

少少啦

勁過張飛都笑唔出啦

更何況我未到張遼lvl

我都係鍾意買間公司嘅感覺
同埋始終可以自己掌握個倉

Etf 倉唔熟

呢個問題我都思考緊，其實f都係未來好重要既一環…反而w未來應該無咁爆得，但今年最勁就係佢，所以又唔想無佢

唔啦，以後細細地玩下算啦

Arkk arkg voo tan qqqj

高追咗

佢依招要孖埋成副身家先work, 琴晚親身經歷過

始終有開戰風險
如果佢去美國設廠單嘢搞得成就應該長遠大利好

Tsla佢放左 應該好快又升

個市尋日咁熱 仲高追班巴打 你地真係唔驚咩

買咗好多咩不惜咁高風險都要溝
我追咗msft call 都算9數

仲keep緊3成現金 仲未計我可以用埋孖入 不過FT孖咁計

所謂既apple car 會唔會好似當年apple tv 咁，人人期望係成部電視咁賣街，最後原來係機頂盒

voo 分注買

有冇度住心跳去到幾高

打台灣
成個世界一晚之間倒退起碼3年
我反而覺得開戰風險低到可以唔理

All in 曬d cash 都溝唔到，要孖埋

最後有賺

但係我以後唔敢咁做

起身又數錢

Buy the Roma sell the fat

我目標SH到財務自由先放
大約要400萬美金

我剩係知放咗賺咗之後都仲係訓唔著

睇番finviz

大股得aapl叫升

其他全部炒中小cap

你老豆都識TSM

我上個星期建左100%倉 而家唔敢郁
之前都有用ft孖(真係好撚貴) 但個市咁熱 完全唔敢郁
升跌短期都唔會郁

你覺得。

睇過唔少article都話TSM係全世界最重要嘅企業之一但係地區風險令到佢股價反映唔到。

你真係超負碌

佢插多1% 你份身家可以對斬

下次少注玩算啦

尋日除左升guy之外 所以回調先兆都出哂黎
城城 貼倉 高j 少年股神

之後係鳳凰城設廠

暫時入正股算，改過自新

用5% 倉玩下option 算

再係咁真係要斬手指

Yes 咁當然係我覺得啦
我覺得而家對佢股價最大限制唔係開戰風險 係產能同margin
佢個產能已經隊到去接近極限
無新product / 更大產能/ higher margin
佢好難破110

琴日都係放左揸左好耐嘅SNE
全倉ARK
終於成個倉得返ARK五隻etf
開始洗心革面
夜晚早d訓
唔睇市啦

根本正常人咁樣玩option都會驚
所以嗰陣html神可以玩到all in又面不改容已經覺得奇怪
佢嗰個玩法得AI先做到
玩到啲錢好似係game錢咁

上星期100%倉咁癲

今晚亡國

每次見到呢d post 都好似會有棍食
屌 好撚驚

鳩噏

你真係咁覺得嘅話點解唔而家take profit等回調再入過

點解arkg會升到咁癲

我其實都講左好耐
係琴日先付諸行動

sne本身都唔洗睇市喇

我覺得長線唔大問題

ARKK ARKG TSM VTI/VOO BND

希望巴打你唔會咁黑仔

你真係覺得stocks only go up?
連回都唔會回？
我就SH派 因為唔知幾時回調所以先SH
我知幾時回調我仲洗上嚟呢到 我勁過廢老巴菲特喇

幫連郡編年史整圖集都得了
知名人士有晒代表的漫畫人物

原來條bill有Nullifies the President's use of the Insurrection Act.

SNE本身都好穩陣就係真
不過都升左好多
差唔多由60幾揸到依家
當止賺離場
不過依然長期睇好

你咁講完 ark bubble 應該爆到仆街

有四成現金
如果aapl跌去125同120應該會分兩注
跌到115應該會孖埋佢

呢招好撚仆街好撚毒 侵侵

呢個先陰毒
幾千頁
trump 條team 咁快就睇到同spot 到
Republican 咁鳩多人都由佢過/spot 唔到 係咩原因呢

條Bill寫Nullifies the President's use of the Insurrection Act.

Insurrection act 係乜？

反叛亂法

叛國罪 好似

石仔睇得幾仔細喎

咁個個人承受力都唔同既, 不過我自己拎1% 出黎玩option變左廢紙都已經揼晒春

Twitter睇新聞好快

話說nvax唔係差唔多出三期數據咩
壞消息出盡 準備又千升

該法案授權美國總統召集美國武裝部隊和國民警衛隊 ：

每當任何州發生反對其政府的叛亂時，總統可應該州立法機構的請求，或在立法機構無法召集的情況下，應該州州長的請求，徵召其他各州的民兵在聯邦服役，人數由該州要求，並使用他認為必要的武裝部隊鎮壓叛亂。，
當總統認為非法阻撓、聯合或集結，或反抗美國權威的叛亂，使得在任何州通過普通司法程序執行美國法律變得不切實際時，他可以徵召任何州的民兵加入聯邦軍隊，並使用他認為必要的武裝部隊來執行這些法律或鎮壓叛亂。或
總統應通過使用民兵或武裝部隊，或同時使用兩者，或以任何其他手段，採取他認為必要的措施，鎮壓一國境內的任何叛亂、家庭暴力、非法聯合或陰謀，如果它反對或阻礙美國法律的執行，或阻礙這些法律規定的司法程序。

wiki

Cls, 當總統係周天子？

可以俾總統係國內出動美軍（記住唔係national guard) 平亂

係本身已經有哩條act 但想void 左佢?

係，廢總統武功

回調了

應該係斷埋trump後路
正路總統有權力叫軍隊做野

民主黨 出哂名

白卡記者勝利回歸

Relief Bill 入面邊個clause 有夾埋 Nullifies the President's use of the Insurrection Act.，想睇吓

第一次買好似60蚊

太陽能今晚105 不可避

隔離post vti+bnd 8:2

白卡記者其實不知幾爽
上嚟引下戰又可以消磨下時間
隻PD升佢又可以賺錢
其實我地先係佢嘅玩具

只要佢仲keep住有今年既神操作應該都無事既，但佢一連續失手相信實跌

細價股 密食咪3番

dem班友未揸權已經玩到咁 實行廢晒總統權力

呢四年變唔到共產實全國右傾

坦克車

你地唔止啦

啦即係咁講 好似有d唔準確

呢度係講修正案 on 6395 應該唔係stimulus 喎

6395係National Defense Authorization Act for Fiscal Year 2021
Length: 1480 pages

而家d龍頭全部都硬一陣就射
尋晚有貨應該take profits就走

白卡佬準備倒數最後上連登既日子

H.Amdt. 833 — 116th Congress (2019-2020) 未過Senate 應該改唔到個National Defense Authorization Act喎

如果講買港股堆垃圾 我認同

14000股sdow勝利巡遊

走牙

今晚28000

贏俾佢睇，然後佢哋會收聲

算啦無早知

佢地會話見好就收，快啲賣股票take profits ， 正股升少少就賣嗰類人

大陸？

台灣no.1

支那有中芯使鬼要tsm 咩

佢唔係已經爆哂單咩
就算解禁都唔夠產能吧

產能一直都加緊
但無咁快提升到

日經又派錢

隻京東健康升到痴撚左

想入返d bond etf，例如HYG, LQD, VCIT
但全部價位都都d高
有無推介

完全跑輸

個女

利申 2021年目標價 150

-完-

美股post創意台又黎料

10/10

已經正式完結
再有花生先搵圖玩

又話跌嘅

先進制程得佢跑前好多，得三星有得打下
3nm AAPL已經參加緊
但留意返車用既IC一般唔洗先進制程
要用先進制程既一般都係手機 ／ CPU / GPU呢類
擺係車大把位佢用28nm都得

ASML + TSM
無得輸

시장이강해서 하절하는 력이 없다

連指加權好弱

竟然睇得明

順便一提
連指用半年時間跑贏咗QQQ 10%

一早笑醒

都跑贏左qqq

乜原來咁勁

一起身，全倉廢老股 盤後又紅哂，仲有人手持肺炎先無事既股

認emoji 同emoji位置就知

暴巴之前用每周結算的方式集整合連郡愛股
波動更低 回報跑贏三大指數
成績算好突出了
股災期聖母連都追到

左手正股 右手sqqq 驚閪

ตลาดมีความแข็งแกร่ง และไม่มีอำนาจที่จะลดลง

唔怪得侵唔簽

一簽就無權繼續對抗選舉舞弊

屌係公司笑左出聲

我既語文能力終於覺醒

老人家收息etf 啦nobl

連指係災後建設黎
冇經歷過三次溶斷負油價™

驚緊，set 左跌小小就放定先

70新高個時都係咁諗

我指9月支棍
當時連指係幾穩

睇往績大升一年下年好易妹下妹下

G都係今個月先開始爆
之前喺65-75妹咗成年

我真係寧願侵侵唔簽然後股市閪冧，都好過由依個on9 bill pass 咗然後美國總統變成傀儡

115個時都係咁諗 一放就後悔

民主黨好撚狡猾

共和黨都有唔少人怕咗侵侵
得返唔係好多時間
我都幾期待侵侵有咩翻枱招數

個Bill邊個位會令美國總統變成傀儡

Senate 改都唔改直pass都幾伏
賣隊友

可以冇棋了

有冇人知 fecl琴晚升咩？

打牌3番咩

個市好龍

資金支持外國民主組織，係遠古時代已經有
我記得劉曉波寫好普通既文章，就有少少稿費

好似係美國國家民主基金會

電動輪椅搞到個倉由頭帶紅帶到尾
臨尾都反cup到綠燈

唔係同一份bill嚟

Btw 巴打你都好有心，將大選嘅資料同新聞整合再出post

可以用呢招學外語

但佢講得好啱
屌那星美國人得600蚊
但係啲錢去晒全世界唔知邊度
搞個啲democracy program搞到全部親中俄
搞嚟做乜

咁其實佢依一份係乜嚟？

點解可以拉到咁遠

國防授權法嚟
好似senate無批准呢條過recouncilation

tsm 啱啱批左 建新廠

太陽能繼續龍升

咁都合理d

我又做咗炒車黨

tsm 同aapl 研發個個係車用ai

個市跌唔落

我都諗緊點減低契媽比重

今晚就到舊經濟 同金銀號 吹響反擊號角！！！

佔緊5.16%倉
唔加唔減又佢上

真係想輸錢都難

標期同道期一齊撞6次都撞唔穿反彈個市強到

屌，以後唔掂option啦

西蛇得，我p仔都可以
破壞殺，滅式

p蛇

開市你咪又係踢返落0.3

p蛇概念股拆開左？依家變左咩no.?

未拆之前仲未上車,而家係咪呢隻

H.R.6395 National Defense Authorization Act for Fiscal Year 2021，H.Amdt.833 係修改個Authorization Act，如果過咗的確會影響到成個Consolidated Appropriations Act, 2021，姐係個五千頁的Act。不過Escobar個Amendment未過Senate，咁應該係唔會bundle with 呢個Consolidated Appropriations Act, 2021。

Relief Package就係Consolidated Appropriations Act, 2021入面Division M。

Adoc先係正股
依d輪黎

Arkr保全家

點解垃圾SOFI搵唔到個no

契媽開餐廳

話明垃圾

點解我得adocr

其實係咪真係關ark系事

_________________

識買ark一定買arkr

我琴日執左成七成，今晚都預放咁 d
未決定入乜野，可能空倉算

收到！

兒之呼吸

零利息第一次發生
Ching reference 緊邊年？

搞乜個個都話回調

入左咩？正股定option

日日都滅國

Uncertainty派

點會第一次

京東健康又升 痴線

P蛇四天王

pe好高，下刪一萬字

利申ipo 116 賣左

因為鳩up up中左有錢收 好似係

Payme股神開咗先人弓

例

睇錯京東又健康升
以為係健康回啲fd

問下 GOP 班人啦
Suddenly deficit hawk

Donald Trump 呢幾年佢地 don't give a shit of debt
GOP 班人想 set the tone 準備 Biden 年代扮 deficit hawk

jd health叫左p sir影分身b頭
佢自已on99 扮大袋玩國配

想睇人貼下午茶

琴日暴跌完0.5％
今日咪回調升2％

唔好話唔提大家，if首日margin過100
當埋老母去上B組

唔信國家既後果

利申：無買

ןı̣ɐɟ oʇ uosɐǝɹ oN ƃuoɹʇs sı̣ ʇǝʞɹɐɯ ǝɥꓕ

即飛啦仲hold咩

老母JD一d都唔識升
無持股架佢?

bitcoin應該都就回得, 無啦啦有人開po睇咁好

見到exhentai就諗起年頭個陣話收皮 好彩避到

講uncertainty , 就好似講 "香港政局不明朗" 咁

本地傳媒引述消息指，行政會議商討就使用疫苗緊急立法。

好快全部人都要強制打支那針

Option 唔敢玩
Arkk 同 sq

disruptive cookery

我唔想變癱呀

9月個次係3指+BTC一齊回
而家好多人等緊佢大回就偏偏唔回

TEN∃⊥

唔就唔驚啦 一間又震倉洗你出去 你又咪要高j返
調整好自己心理質素 SH

琴晚溝多左先黎震
好撚驚

我唔要打傻仔針呀

兩黨共識, 侵侵已成condom

戇撚鳩,諗住用全香港人條命黎幫隻毒疫苗試驗

忘兄昨天賺多少

唔撚係掛

BTC就咁睇冇咩路捉
係得個納個走勢似啲
個市大回調我覺得 BTC都大機會跟

請珍惜侵侵

好似係亞非拉兄弟國都test緊

veri 高追咗
30.85買

麵神又追擊外賣仔巴巴同qq 究竟有咩咁大仇口cls

目標價100 哪兒來的高追

今日高位...

用生命影響生命
叫人遠離支概股

琴晚直播西sir親傳 zzzz 坐股心法
有無學到

想入TSM & AMZN

諗緊option定正估

300

熊喵

個零月前15蚊又高位
最近25蚊又高位
依家30蚊又高位
高位完未

用生命影響生命
用性命(燈力)

買咗arkr
冇錢巴都有錢買嘢食喇

真係名符其實訓喺度都贏

300K

冇睇到, 有冇名follow定

正股驚閪
我地大把巴打陪你

佢已經搞到我輸緊錢架喇

尾市唔彈未仆得街....

要對自己買既股有信心

佢跌多0.1%我就仆街.....

hedge call by more call

講緊exhentai 個隻

原來trump屌到9000億bill 啪啪聲 啱啱先睇返

P蛇拉嗰隻adocw

300M呀

once u go black, u never go back

有賭未為輸啊清

已經扑暈自己
準備100見大家

試過一晚10%倉之後
都唔敢亂入大注

忘巴又俾錢我哋執

準備當佢同其他小西概念股
好似之前tsla咁一路溝上

我唔打啦，葉師傅 比翻啲錢我啊

溝call絕技

珍惜生命

我琴晚最高位追咗veri同ai

美股台2隻熊貓,喵&變態

琴晚win多少

3,4月果陣個個都120小時上水
然後失蹤48小時

AI都敢高J真乃勇士

哩2隻好股唔怕啦

入咗veri
無錢買ai

啲錢係曬 etf tsla 同aapl

同一個老豆？

買咗果果要del app

等出糧入錢買

同意 自己玩左玩右都跑唔贏契媽

132 133加完
又落130

2017同18

其實買嗰下你預輸曬就冇問題

話契媽失業果幾日差啲想全清
好彩無

你掂咗邊隻呀？

支持

宥子最大入室弟子親身示範

再跌就要Sleep for a week
del app

遲左三日先j 個下勇

偽善若水

正撚到

可能今晚就上到180 190 200

食過18年棍 又食過20年棍

要新勁d 今年玩負利率

估唔到咁樣就做到宥子弟子

呢D錢賺到抵羸既

宥子既溝CALL大法呢度得你親身示範出黎係賺到錢

忘兄走寶

早幾日, 自己劃左條線係10x , 點知兩野就上到130, 唔洗買

支概真係好難渣得穩

我依d即日鮮嚟唔敢過夜

港股淨係玩支概 沒有其他

放咗啲kw

大家點睇呢單嘢

好巴掃貨姐

好巴都會玩一星期末日call？

只有0.5%

全F1最壞就係好巴同宥藍，淨係玩末日call

有冇莊可以話我聽，

唔怪得琴晚有大棍，我以為開車

佢算係autistic gambler咩

4080出貨果日

出面熱門單嘢真係on9
唔講以爲好大件事
又sent email搞人同事
又話要報黑警 搞到人返唔到香港
原來出多幾個post 自己友圍威煨就要俾人咁針對
仲話人抵死
真係cls
都係美股區和諧d

bitcoin 上3萬

垃圾股放柒左好耐

呢到都有個白卡佬架

仲未肯升或跌

Dklm,真係揸ARKR都有錢執
13揸到上15走

300B市值都控到咁勁？

好老實度度都有D妒嫉撚既,木耳日日出PO上位唔少人眼紅,而家柒左咪係人都踩佢

普京傳落台

大帝落台唔係咩新聞啦.落左換人唔夠一陣佢又上返,上既都係佢既人黎
大帝瓜左先係大新聞

又做返副總理姐，過四年咪又係102%支持率上返去

咁撚少

佢唔係諗住整個國務院繼續做大佬咩？

講落真係幾似好巴

個人都分分鍾返唔到香港
開幾多個ac都無用
都唔知點解咁大仇口

可能係差佬黎

ARK

今晚又升過都唔知返工為乜

點睇呢單嘢？

有懶人包？
無乜睇呢d post

屌爆腦細之後辭職囉

不嬲星期六日怕悶先返工

對沖

就係朝早做下D on 9 野, 夜晚要有動力向財自進發

我foresee 美國會發展一個自己嘅network 可能淨係commercial or government use

窩巴

nok?eric??bb???

其實唔難

hi桂

武肺，升

x2 究竟發生咩事

中學level physic

咦 !?

你唔洗訓架？

最尖端工業煲水科技

出面有個人叫木耳
o係日本做野, 咁每日都會開post講食咩野之類
咁佢就話有個女上司(先輩)對佢有好感
但好似又冇拒絕人之類
不過呢o的後話黎
咁佢post左cv但用iphone內置o既小畫家blur左佢
但比人破解左之後o的人就起到佢底
話sd email去佢日本公司投訴佢之類
又好似話將佢有著光時o既衫o的相sd比黨安

納期咁龍

NOK

外資holiday mode

之前我先講過有人掃下年3月既call

溝call
藝高人蛋大

放晒假

而到揸白卡既少過出邊好多
起碼想人一齊賺錢既多過想人地仆街既巴打多好多

想人仆街嘅一早去曬

入咗美股區幾個月，真心feel到個種温暖

屌

要斬盡殺絕屎為

下....咁得人驚
咁都破解到

玩埋今晚 聽晚又係半日市

體驗炒輸嘅下場

連登一向多痴線佬

השוק כל כך חזק שהוא לגמרי לא מסוגל ליפול

終於有懶人包 謝謝

其實較光o的就睇到(好似)

你想要心靈雞湯又有 想要成人區又有 想學各種門派又有

唔明班友做乜鳩咁搞人 咪又印仔個d同level 玩膠姐

會唔會真係支那5毛分身搞尻佢 木耳有個支那地獄gif post好撚好睇

有冇教學？

好痴線 d人真手足都搞?

不嬲po.圖用solid brush劃走sensitive野
唔識真係太年輕

見佢o係日本好食好住同有女鐘意唔抵得掛

應該啲透透哋顏色筆blur厚佢嗰啲，好似仲係用黃色，點遮得晒

你估連登個個都黃 幾多五毛/藍絲/狗

個樣算中上 又幾大隻 係抵班連登毒撚酸既

真，有好多個post第一個回覆嗰個人已經完全封鎖

連登本身果個就破唔到

上年今年完封左好多人
而家睇熱門成日得10零個po係度就知幾多帶風向既賤種

以為上面有排板個位巴打係你

唔好將連登當FB玩
唔好係d颱風post自爆咩佢
用完TG一次記住改條link

永遠都係用現實世界物體遮sensitive嘢
傳說用完普通image editor再upload張圖都好似有機會可以摷返個raw檔出黎

credit返窩巴，嗰排佢日日都有唔同排版屌nvda

Iphone個內置伏𠹌到

我就係11月時埋左今年條數，唔好講契媽，我連大市都輸，咁不如俾契媽同gay cook幫我搞好過

今朝明明跌二百點
而家又升番哂
仲諗住有平貨執

我見有post講email左俾女先輩

btw. 玩大左喇，條友on9 姐，但無做錯事

美股台間唔中都有痴線佬 不過最後都惡靈退散

Tsm vcp

黑面巴你好
係咪冇見好耐呢
因為我已經放撚左

黑面巴整得靚

連仔嗰個都危
你諗吓佢可能係upload 完原圖先幫你edit

呢到個個真金白銀去美股
騙徒9up一試就露底

好似唔見左佢

波平如鏡你都vcp

咁又係

隻PD升到傻

大家貼真倉

美股台臥虎藏龍

大家真金白銀賭緊美國國運
唔貼倉鳩up可以出返去

過個肥聖誕

記者巴數緊錢啦
嘻嘻多謝小閪

IPhone內置隻Blur 廢架... 佢係淡化咁...

小西話...通常一放就升

希望今晚仲可以見到綠色

槓桿

肥佬黎出得返嚟

屌你 唔夠人一齊叫春，佢俾唔到力爆

我都以為係
結果宜家仲未升

今晚入ocgn

爛果

啤巴搞咩大牛市都輸

282又炒

集氣鳩叫

tsla 都百屌成材左, 依隻真係

白卡佬賺到笑

吹風veto stimulus 都綠燈痴撚線

就咁睇好似入得過

小心炒車

因為可以再派多o的錢振興消費→龍

聖誕紅紅綠綠 幾岩feel

aapl有板你睇

唔要紅只要綠

真 年頭入嚟之後冇點再睇熱門

Allin財務自由

係到有時唔講野齋睇都有野學有野笑

無輸錢，只係輸俾個市姐。

好彩最後呢2個月轉左sh信契媽，今年依家粗略睇大約有20% 以上 既profit

aapl 算係咁, 一底高於一底, 終於草夠力上
nvda 仲食緊屎

轉燈

可唔可以一齊鳩叫amzn

幾時出嚟飲嘢

呢隻真係想入都冇動力入
幾個月前睇係呢個價位
而家睇又係呢個位

快d上137啦

Nvda橫咗咁耐都跌唔到落去
有幾橫就有幾直

琴日我都差d中伏

成千萬保出嚟

夜兔絲

有幸見證美股7部曲入面嘅5部都夠了

你係真係好彩先冇收皮

你睇佢成交量，大芋收唔到貨就要上，唔好走呀
就開車

今晚又龍市

隻隻股都要龍到仆街

佢走條撚
唔計保釋金
一定成堆國安睇住佢一犯保釋條件就拉返佢入去

以後都唔會咁做

佢錯過左走佬既時機

盤前又龍

出門口都唔比, 分分鐘裝左個gps 係身到

same 不過係成班差唔多10個 個陣打機識落 依家都仲有line grp

變廢紙啦

叫啲專家食屎啦.jpg

乜vcp都𢦀鳩嘅，跌唔落緊係有一日會升ga la

果果下年出電車200見

走了

我唔想再玩啦，收爐啦

以前高登d gp全部都用line

廢老股AAL可否起飛

年尾先咁搞鳩我

vcp之后

全倉cal又可以準備數錢

唔好再貪心啦

same

跌d比我入貨好冇

點解要手多多

我琴晚都買咗幾張廢紙不過學到嘢了

我都手多

白卡仔做淡又要輸錢

尋日建左倉

爛果升一日就扯唔起㗎啦

重倉中，輸時間都輸死

學到咩野？

好想斬手

轉身要快過c朗

又升
咩事

法官要求黎智英遵守數項保釋條件，包括 1,000 萬現金、30萬元人事擔保、不直接或間接作出任何可能被視為「請求外國或者境外機構，組織，人員實施對香港特別行政區或者中華人民共和國進行制裁，封鎖或者採取其他敵對行動」的行為、不得與任何外國官員接觸、不得受訪、不得發表以任何文章、不得離港、交出所有旅遊證件、承諾不以任何形式使用任何社交媒體，全日 24 小時不離開其住所，除非到警署報到或上庭應訊。

仲慘過軟禁

法官批准黎兩案每案500萬元，即合共1千萬元保釋，另人事擔保合共30萬元。惟律政司立即表示要求上訴，並要黎在此期間繼續還柙，案件暫押後至下午4時再開庭處理。

盤前龍 盤中___

On9

on9 冇做錯野都要俾人玩

x, 終於知咩係仙貝

goog 巴
仙貝喺好人

我都有少少玩下

納期升番哂
希望d call唔會變廢紙

有無簡單 解釋下

做咩要同部印鈔機過唔去呢…

今熔

呢個月一齊信念
我入左手之後日日ff佢會搞疫苗之後真係中左

我地道期又龍返上去

又會咁遲先搞

搵唔到現成合作？呢排先搵到？

今朝又今溶又點....
依家咪又係鳩彈

可能一早傾好左，但未過臨床，今次一公佈就入左第三期

彈高熊

睇住黎食唔奇，知道人地大概點做再自己試如果隻病毒keep住有，年年變種，咁依家已經做緊果幾間都食唔晒個餅，其他既公司仲大把生存空間。

$1以下都係靚位

唔好咁早燈

紅

台巴都癲左

同埋應該一早傾好左
佢一公佈就已經進入左第三期

好龍

尋晚開左個td account, 計下時要幾耐先開到

gel 頭啦喂

會變成好似流感咁
一年一次年年變種
永績肺炎長做長有

城城.jpg

盤前師...

龍到唔敢再買貨

😂😂😂😂😂😂😂😂😂

係架，無人知會點，但最少既係呢隻野已經搞左1年有多

究竟會係年年有，定好似西班牙流感咁，突然無影，真係無人知

又爆升

訓醒又升

年年都會有啦，變成流感針
到時ocgn就升到爆了

bull trap

small cap有冇一日係唔升好恐怖

入左肛交所call

準備好又數錢未
數埋聽晚 開開心心過聖誕

不過屌你老母 依家可以去得邊

又龍哈龍龍哈

有無人sh fsly

➡️💩🏋️‍♂️🙃🟢📠❌💪📉

應許之地

幾有創意

emoji版都出埋

以前個d icon估字post

QQQJ數錢

月供數錢

納期得嗰10幾點 一下都冇咗啦
仲gel

成地都係錢任你執

想入ai三劍俠,幾時先肯回下

納Dee個勢好過標普好多

繼續屌你老母AMD

傻標廢撚到

又準備開工

唔知點解突然有啲心動想入啲INTC

想走晒D yala再分注入SQ RIOT SH

琴晚177高j

盤前清倉師準備好未

tan又要傷心地105

JD開始爆上?
PLUG繼續龍升

個勁市到完力唔冇跌

Ocgn盤前升到1.5

一開靈車又領跌

yala次次衝上去就落番，開市放，收市前買番，每日執少少

Tsm幾時上

呢隻究竟升咩？

疫苗
我預計佢黎緊可能會有幾個動作
1. 大公司注資
2. 更多眼藥專利公佈
3. 同政府申請做藥品生產拎貸款（好似柯達咁）
4. 政府同佢訂定疫苗

除左第2，其他都會大升

有幸次次入黎都碌到睇到呢句

成日係1-2蚊 妹黎妹去

今晚係舊經ge 世界

一至五都有人講

唔係原句

日日都靠sq carry

日日都睇到

有stimulus 都唔係點郁 冇嘅話

果果上呀

尋晚諗住上翻20可以再坐多排
轉個頭又落翻18 19

129 接番我ok?

傻標真係傻架
得疫苗同救濟play救到佢

撞邪呀

唔明舊經升乜

連郡cathie wood評級： maria ave maria

勁好多
揀錯咗

想知升咩，一律回答vcp

二年後拆返129接返你

就係咁樣先郁

差啲以為傻標係石仔啲fd

小弟搵餐晏啫，唔好咁啦

無論表現同on9度都差唔多

高j了ai
應該如何部署

坐到2047

邊條傻9 派錢

today又係契媽day

2047 睇咩價

TAN都有肥手指

我發覺都真係幾多人
因為tesla賺到錢就覺得佢無所不能
但其實都唔hi識野
隔離po講到自己寫個手機出黎取代apple
但要做到唔侵權成個系統去寫
咁易做就唔會只係得android ios

止蝕換馬

真係美股印錢印到是但買大股坐下都搵到錢唔洗識d咩

真係俾到個期我

仲有冇htbx苦主區既朋友，比卡超搵到新野玩了

岩呀，成地都係錢任你執

說服老母放棄005 難於登天

我28蚊都未放打算睇下下年派息點再算
想入9988見新聞馬雲好似投左降
之前螞蟻原來肯比老共話事

JD MONSTER

撚知咩

我33入 42/43走哂了

道期》納期
廢老股要發威了

契媽都加咗shop

十年後可能無左電話呢樣野而通訊既野比tesla做左
但而家tesla勁到食左蘋果市場做手機
講得出既人應該都係咩都唔識人買我買tesla賺到錢果班

呢度應該好多巴打一齊坐

feel唔到。。我隻aal同spg重跌緊

石仔唔走tan ,依家個倉10700 了

一拳超人.jpg

FB要坐幾耐先有錢賺

GME搞咩
大圓底13蚊入左

坐到登爺 入白宮

想問下etf盤前係點計架？
etf價格就話反應資產價值
咁盤前點知計資產價值？
全部係d買家自己9估？

買到3月, 唔知等唔等到

其他都有盤前

有溢價

JD升唔帶起埋P巴隻LU

登報紙 脫離母子關係

nvda

sq呢兩星期勁到

Vcp

石仔：Dllm

屌你老母AMD

入佢帳號幫佢放

手持plug 今晚仲o唔ot好不如準時收工

佢斬鳩你呀

話明留返d 939 005 330 俾我

到時人地無兒子做

睇 估晒

有冇同佢講你美股兩日賺到喇

TSLA已成condom
盤前半個鐘 連500萬交易都冇

叫佢留蘋果好過啦 過幾年又拆股 你再留俾你個孫 一出世就可以做兒子

伍德阿姨 我不想努力了
契媽G 勁撚到

D錢抽走哂去AAPL個度,唔知AAPL會唔會炒多一次

fsly上返100up
契媽是無辜的

不問價掉晒佢入tan

cant agger more

plug真係9入到贏
多謝呢度巴打

果果盤前成交量仲少過靈車喎

摸頂巴日日吹奏

因為琴日炒完AAPL

每日一貼

自己咁辛苦睇圖睇公司資料做乜呀
倒晒落ARK咪算

TAN 今晚107好無

爛果炒到破頂個市都要見頂回

all in 之後del app 啦

FRHC我走左，因為等左太耐。

利申 重貨LOAK

arkg會唔會超越arkk

有幾撚耐牙

1/2個月？

老母g cls得一注

睇中隻docu幾好

60蚊個期佢回到同net表現差不多 上返好合理

ARKG。痴撚線。

對比石仔係幾耐

繼續SH ！！
等佢成為下一隻tsla

咁升法真係會 no brake

到底買完隻股一日升10%係咩感覺 unh可以比我試下未

我覺得就快了

MARA同RIOT繼續爆上,痴撚左線

之前呢度好似講過MM條柒頭Put咗ARKG

日日5%盤前又3%

冇人買？